［沙田人］沙田秦豐區選 ffx 李詩詠ceci 出黎𠝹票

本來呢區一向過往兩屆係公民袋陳諾恆隻抽公民力量
今年多左件女，初頭睇叫李詩詠唔知邊個，後尾收到選舉信見樣，一search原來係ffx ceci

仲要改埋名叫自己wingwinhg,職業又唔填,就咁加句爭取民主自由
明界公民袋票

佢隻貓想點

班畜牲準備移民歐美日本！

Let me my sugar baby
My sugar baby

做乜柒

區議會文宣 建制議員支持何君堯

邊撚個呀？企開d 啦屌你老味

呢d暗星你咁都認到

推
𠝹票狗

鬼撚到

咪又係陳諾恆贏
btw 有無手足已經罷食咗所有秦石商場嘅食肆

其實我都想知1號乜水嚟
如果唔系d banner，我都唔識佢

講撚完都唔撚知佢係邊個

各位咸濕仔唔好見人靚女大波就投呀

豐盛秦石果邊佢無掛任何banner

琴日掛咗啦

個1號同陳諾恆勁似樣
搏啲老人家認錯

又係時候要重溫下

手足睇路 唔好見後生就投！！

2個肥仔好似樣

嗰時FFX 覺得最大波、最有中女味、最淫底好砌嗰個就係佢。
真係「卿本佳人，奈何作賊」

佢依啲係出黎𠝹票嫁，咪撚理佢

【超黑馬】前FFx成員踩入沙田秦豐區競選 不忿被寸寫錯字：你可以相信保皇黨
據知，Ceci的遞交提名日期是10月14號，而在她的facebook中看到，她在上月25日在補發參選宣言，她寫道：「大家好，我是李詩詠，今天帶着沉重的心情向大家宣佈，本人將會參選2019年區議會選舉 沙田區議會 秦豐選區。作為香港青年人，生於亂世，是時候站起來！面對暴政，青年人要爭取民主，爭取自由。現在社會環境紛亂，面對白色恐怖，青年人每日對自己未來擔憂，令我更下定決心，盡一己之力為青年奮鬥！青年人！站起來！爭取民主！爭取自由！」而她以「李詩詠 Wing」作下款。
而Ceci的選舉廣告及材料相當「平民」，與一般的候選人明顯有別。幸好，經過多番努力，她在前日（7日）終於有自己的選舉宣傳品，她急不及待放上facebook與網民分享，又不忘加tag「#香港人，加油！」、「#青年人，站起來！」。
雖然Ceci積極走親民路線，不過，她在facebook曾出post表示：「這個過程雖困難，而目（且）不停被對手攻擊誣衊。我會努力站起來。」有不少網民表示支持，而且還問她會否擺街站，但有網民留言稱：「忙到連字都唔識打仲點相信你可以服務社區啊？」Ceci親自回覆說：「那麼，你可以相信保皇黨。 香港人，加油！」

佢個fb好似唔見左,ig又唔見佢post選舉d野,唔知佢選黎為咩

但副眼鏡唔同